我條林明禎比mk佐助吊左係到 點救佢好？

條女就係眼前 ，但mk佐用召左隻飛天神鷹出黎阻住空路，而手邊得架獨木舟，想行水路又危機四伏，分別有咬jj鱷魚、食木頭鯊魚、同埋獨角獸彩虹角陣，都唔知點算好！

各位巴絲可以幫下忙嗎？

千鳥ko哂佢地

唉 又黎了

你咩質素問題我比啲咩質素答案你姐

向左行咪去到右邊

用ps

放棄條女屌佐助

樓主幾多歲？

用李力持冰封水路

呢個方法只適用於冇高低差既地方

雷切勁過千鳥

Lm

用影分身再用後宮術 幾多個明禎都有得你搞啦
個真身咪由得佢吊係到

世界大戰

用自己條丁丁做誘餌，等大鷹眈住條丁丁之際，拿拿聲爬上鷹背度，飛向明禎度。
但相信條丁丁應該響鷹個胃度消化梗

算吧啦你